se encuentran 2 proyectos que corresponden al caso practico. en el backend se encuentran definidades 
las entidades , asi como los metodos para acceder via rest desde el front. 

en el frontend se encuentran algunas pantallas que corresponden a la creacion de cliente, proveeder y factura.

algunas funcionalidades se encuentran parcialmente. 

para su  visualizacion, para el front se debe descargar el proyecto , posteriormente mediante :

1. npm update

2. ng serve

se puede visualizar.


para el back se puede correr la clase "Application.java" de springboot desde cualquier IDE.
